藍絲用whatsapp收集篤灰資訊，有冇人知點樣投訴俾whatsapp?

藍絲用whatsapp收集篤灰資訊，有冇人知點樣投訴俾whatsapp?

上次黑警條 link 搵唔搵到？
係唔比佢地咁用